朋友失戀 可以點做

個friend 鍾意咗個女仔 但係女仔唔鐘意佢 同佢講佢有男朋友 但其實假嘅 個friend頹到仆街 可以點？

1999

你知唔知咩叫失戀

第一次開post sorry

食左條女 令條女就真係有男朋友 咁你個frd咪唔算比人呃可能冇咁頹

但係個friend話佢自己失戀

e d唔係失戀 都無拍過

你做佢女朋友咪得囉

我唔想咁mean同佢講 佢話失戀就當佢係啦

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

你媾咗你個fd咪得囉

佢好樣衰又矮 得160 不了

感情問題一律建議 不過好似已經分左

同佢講未戀過唔算失戀
唔通冇中六合彩就話自己輸左三千萬咩

佢可能會好過啲

而家即刻同佢講

佢話佢地有戀過 係果條仔搶走佢條女

技不如人輸就輸，
做男人唔好哭哭啼啼死狗咁
瞓醒追另一個啦，
唔使為棵樹放棄成個森林

失暗戀

係男朋友

機會黎啦